男子九龍灣連儂牆傷人 獲控方撤控

一名男子因連儂牆問題與人爭執，踢傷另一人，被控普通襲擊提堂，獲控方撤控。

63歲被告梁炳全在觀塘裁判法院提堂。他承認上月11日在九龍灣巴士站附近踢傷一名男子腹部，控方決定不提起訴，他准以1000元自簽守行為12個月及繳付500元訟費。

事發時被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙，雙方因而發生衝突，由路人報警，被告稱衝動下踢傷對方。

林鄭所講嘅法治係邊？

Push

黑警死全家！

姐係俾$1500就可以打人？

咁撚樣都唔洗坐?

屌

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

政府帶頭鼓吹暴力

十三拳嗰個？
屌你老母有片都唔撚告

屌，咪亂講
佢睇緊連儂牆畀藍絲搞先郁佢

被告保護連牆....

ON撚鳩鳩...黑警屌你老母

阻止撕紙而踢畜果個係自己友

被告係保護連牆

佢係護牆

係咪九龍灣個肥佬啊？

事發時被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙，雙方因而發生衝突，由路人報警，被告稱衝動下踢傷對方。

自己人黎

停喇，炒晒車喇

咪 L推

事發時被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙

係樓主都被fake定有心呃人??

屌你 咁撚多人唔識字

十三拳肥佬好似係8月30提堂

推 唔理 照屌

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

屌 笑死

控方決定不提起訴？係黑警？

事發時被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙，雙方因而發生衝突，由路人報警，被告稱衝動下踢傷對方。

盲撚哂你地？

咁多人閱讀理解0分？

好似唔係呢單
唔好亂帶風向

屌乜撚
睇字啦 呢個自己人黎

成班傻閪做乜鳩 睇清楚少少嘢再嘈啦

818 大遊行 到時見

[b］大家睇咗字先講啦[/b]

"63歲被告梁炳全在觀塘裁判法院提堂。他承認上月11日在九龍灣巴士站附近踢傷一名男子腹部，控方決定不提起訴，他准以1000元自簽守行為12個月及繳付500元訟費。

事發時被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙，雙方因而發生衝突，由路人報警，被告稱衝動下踢傷對方。"

自己友wor

唔係, 肥佬得40幾50歲

自己人嚟㗎屌

游乃強: 我睇唔到有人拎住武器

樓主我屌你老母

吓？？？？？？？？？
我屌你老母

唔係果個

九龍灣肥佬單野出名蓋過哂其他事

痴線

笑撚死 同藍絲有乜分別

家

嘩屌呀

已經第二個呢個po
乜撚嘢居心

唔好推

打人唔犯法
警察收皮啦 狗黎咋

上面個個讀寫障礙，一睇到撤控就集體炒車

o

有幾多人真係有睇內文
應該歡呼

應該有賠錢同向原告道歉

嚇撚死我

你地有無睇內文架

跟港共方向，殺人都無事

睇清楚先回

13拳條肥閪點呀而家

上面堆文盲係咪睇開簡體字

自己人黎
恭喜佢
唔洗推

up

你班柒頭識唔識字？被告係保護連儂牆

cls

睇撚哂先屌啦，自己人黎架

屌佢老母

wtf？

真係笑死人

樓上成堆老花？
恭喜恭喜

sorry

廢老就得
廢青唔得
#年輕就是原罪

818見

被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙，雙方因而發生衝突

屌佢老母 on9架？！！！

成班on 9睇字啊屌

成班盲閪

child登仔

【8個抗爭有用APP】斷網絡救命用！

收返條撚啦各位
屌錯人啦

理得你邊單
總之黑警死全族

炒哂車就即刻收哂皮啦?

法治唔係人人平等咩，自己人犯法都要追究呀，做咩唔屌? 講平等講自由.，但自己就雙重標準

控方決定不提起訴

想話示威者雙標

喂喂喂，唔識字都唔好咁大聲，人地阻止緊廢老撕紙啊大佬

成班炒車撚

屌乜撚嘢法治社會

炒曬車唔睇內文，又唔用不推文回覆

推

Pish

屌你老母咁都唔駛坐 法治？

係咪條南亞仔

大家停止炒車
打人嗰個係自己人 保護連儂牆先打人
不推文回覆

個個都1500就真心痴撚線

d人係咪唔識字...

成班衝動撚

喂屌 連登仔係咪同廢老一樣冇睇內文

事實證明連登弱智盲撚多過正常人

黑警死全家

十三拳坐硬
有哂片

我以為入左藍絲post

自己人嚟㗎 你想自己人坐監？
睇清楚內文先

仆佢個街

一知道係自己立場既就盲撐 炒撚曬車

睇完標題直接覆

事發時被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙

樓豬同上面成班文盲？

睇內文啦屌

自己人阿

屌，個個都唔睇內文就屌
比人話係兒登仔唔係冇原因

撤控嗰個自己人黎架

612 721 811

13拳都告唔入，我屌你老母

真心同意 雙重標準 咁同對家（黑警/政府）有咩分別

最大聲話法治何在 打人唔洗坐監果班文盲
你地切腹啦
我地俾文盲累死

叫連仔del post啦，好撚柒呀

笑撚到仆街

文盲呀炒車喇
唔係打手足頭嗰個肥佬呀

事發時被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙，雙方因而發生衝突，由路人報警，被告稱衝動下踢傷對方。

被告係自己友？

炒車

係唔係一開始比人大左野果個伯伯呀? 63歲

被告係自己友呀

係控方唔告，咁又點樣破壞法治

打人同隨地揼垃圾係同lv

戇𨳊 根本唔係個單

自己友呀

一見到就上晒頭

因為九龍灣

呢個係自己友黎架

係咪比件肥西打嗰個巴打呀

下次再有藍屍打人
一定要
綁起佢
除佢褲
彈賓周

咪撚再推

屌 法治喎

屌你啦

佢係保護連儂牆呀

曲直難分

push

比$1500就可以打人

勿炒車

推嗰班 炒撚曬車喇

被人嘅話唔告啦，關法治咩事，用腦啦

事發時被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙
連登仔on9？

屌你老母 冇法治架喇

被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙

兒登盲嘅？

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

樓主死全家算啦

被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙

屌你老母又放
放義士呀！！！！

agree

睇字啦成班on9

法治呢？

只限對家 我地俾幾多錢都被人打果邊

炒車既反省下啦
咁既智商唔配做連登仔

炒車 自膠

都未話去到 ONE Binding Over 咁深
連字都未撚曉睇

其實你哋嘅水準咪同班藍廢物一樣喺海底2萬浬

留意返，不提證供起訴仲要DOJ OK先OK架
唔係黑警可以話事
所以要同時劍指律政司！

屌，自己都盲撚埋，當我無講過

元朗班黑社會應該都係咁

痴線打人都唔使坐

自己友黎，咪撚推啦屌

有冇睇清楚 自己人黎架唔係13拳個肥佬

我地搵律師起訴作老母臭閪唔得？

事發時被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙，雙方因而發生衝突，由路人報警，被告稱衝動下踢傷對方。

事實證明顏色同智力係無直接關係

幫條仆街推post做乜撚

diu你地睇清楚先啦 而家個阿叔係保護連儂牆呀

下？ 法治？

仆街啦

仆佢個街，律政司正一食屎狗

藍絲打人可以獲釋放屌你啦港共 一等一支共走狗

Crazy

屌佢老母啦
咁都可以撤控

樓主係仆街仔

或者閱讀理解零分

對唔住負皮左....... 屌
我自膠

屌你前面炒撚晒，後面唔好再撞埋黎啦

仆街啦屌你老母

真係好多盲撚

我指撕野個個......

睇文喇 炒車喇

doj 憑咩決定唔告？

咁都有法治？

五毛確定

閱讀理解 U

乜撚嘢事屌

Wtf

閲讀理解0分

大型車禍現場

睇字啦仆街仔

死班閱讀班解係咪U架被告係保護連儂牆

係自己友被撤控呀
被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙，雙方因而發生衝突，由路人報警，被告稱衝動下踢傷對方。

樓主文盲咪開POST

睇完頭幾個留言笑撚死

咁都得？

原來自己人

屌 佢 老 母

自己人黎呀睇清楚先屌

樓主我dllm

有晒片唔使坐？

屌睇錯左

樓主總結返啦

屌 無啦啦變撚左被告！

原來打人冇事 大家識點做啦

睇內文啦 成班仆街仔

樓主標題黨

踼傷呀，唔係十三拳，有無人睇字架

大家應該係比標題影響咗

發時被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙，雙方因而發生衝突

what the fuck?

痴撚線

做乜呀 睇清楚d先好冇
係黃絲被人撤控呀

Child登仔智慧

喂炒撚晒車啦仲嘈

都要有盲炳先拍得響嘅

支持公平執法

9百幾個盲撚
你地仲好意思屌P牌咩

喂睇清楚先啦屌
佢係保護連儂牆俾藍絲打呀

睇得出連登真係好尊重法治精神

你出幾錢啊老友？

好好笑？

721

打得好

我唔明點解怪撚哂樓主，明明係你班撚樣唔撚睇內文自己炒車。

冇分析能力就屌鳩人。

亂鳩咁嚟。

冷靜d啦喂

被告企圖阻止一名男子撕毀連儂牆的貼紙
連登咁撚多盲撚

又炒車

炒車呀

一視同仁

法治